請問自動系統(會員#144843)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

支持

G持

【狂賀】黑警打手五毛自動系統#144843被bam

好快輪到魯柒

成個連登我最欣賞老鳳真心係會起五毛底同追擊佢地既好會員黎

頂得住班奶共狗嘅無理攻擊，對得住自己良心就得
老鳳追擊得嘅，絕大多數真係奶共狗

有啲「人」會趁老鳳開post出現負評多過正評嘅時候
將私怨帶入老鳳嘅post
而呢啲「人」，老鳳亦會因應當時情況決定當唔當佢係奶共狗一樣開post追擊
明確搞分化一撚定追擊唔駛講

仲有，歡迎任何正常連登手足照抄老鳳式追擊